# Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript

Це успадкування всіх властивостей та методів другим обєктом від першого, якщо у другого обєкта ці властивості не задані явно. Тобто якщо перший обєкт має властивість name - то другий обєкт, створений як прототип першого, успадкує від нього властивість name.

# Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?

Виклик super() у конструкторі класу-нащадка потрібен для того, щоб належним чином ініціалізувати батьківський клас і передати необхідні аргументи. Це забезпечує правильну послідовність ініціалізації між класами-нащадками і батьківським класом, а також дозволяє коректно налаштувати спадковані властивості та стан об'єкта.
